（罷工第二彈）（多謝社福手足）社福界罷工活動

話說琴日愛丁堡其實係有社福罷工造勢大會
但基於和你shop既post係哂熱門，令熱門無一個post係支持社福界手足罷工
大家要知道三罷已經悄悄進行緊，唔同界別既工會相繼成立 唔同界別（如白領，酒店業）都相繼有街站招攬唔同人。（詳情請睇三罷tg: hkonstrike)
今次社福界手足大罷工，係繼廣告界手足後既第二彈，相信社工係呢場運動行得幾前唔洗同大家講，不停幫被捕人士拎名，甚至之前陳虹秀社工被告暴動等等。

而聽日將會有五區社福界既手足集會並且已獲批不反對，無論係咪社福界既手足，都應該全力支持佢地。

多謝社福手足
組織工會，全面罷工

幫P牌推

聽晚7點愛丁堡見
哀悼香港人道災難

由於明日主題為哀悼 請各位穿黑衫到場以示哀悼

面對社署打壓 我地更要齊心

推

晚有香港人道災難哀悼會無人講？！！！！(已有不反)

今晩要人啊